如果熱刺拎歐冠 咁金球獎邊個攞？

SON
Lucas
Alli

美斯

熱拎
金球 messi
Son C ron 入最佳十一人

痢拎
金球 vvd
Cron messi入最佳十一人

今年美斯贏硬
賠率1.2

沙拿

VVD一定入硬世足三甲

C朗贏硬啦，波台風向呢家吹向C朗

中

巴晉級1.005 添

利攞：VVD
熱攞：美斯

Lucas Moura

如果vvd真係入三甲 咁早排吹奏碧基同拉膠勁過佢d人點算

天時地利人和既
鬼叫佢地同美朗一隊咩
癲峰時唔係碧基拉膠唔勁 只係美朗仲勁

普捷天奴

人哋講緊成就勁過 vvd

撐 vvd 金球

Ramos